明日戰記有新trailer

支持古仔
依家咁大力支持香港電影真係得返佢

真心有心做，一定支持，仲要玩科幻片

呢套入硬場

全香港得幾個人仲肯真正支持 唔會好似班所謂影壇大哥咁無做過野又成日踩香港

唔知啲外星生物係咪影射緊啲支那賤種呢

痴撚線, 特效勁撚過套濕鳩流浪地球N倍

建議大家唔好咁大期望
之前張家輝果套低壓槽又係綠幕特技比人吹到好大
點知見得人果d 原來係trailer 睇哂

用廣東話拍

返唔返到本？

預咗中伏都一定入場支持咗先講